再一次見識到班連登仔係有幾黑暗

免考試費係政府嘅政策
先唔理佢係啱定係唔啱( 雖然都幾戇鳩 )
班連登仔一知道免考試費就話要入場考試玩死班靚仔
好心咪咁撚戇鳩得唔得?
成個小學雞咁
自己攞唔到著數又要搞埋人哋
害人不利己

班友考得差讀唔到大學第時上唔到位搵唔到好工仲唔利己？

班靚仔得十幾歲
係香港地畀啲怪獸家長管教
日日唔係溫書就補課
冇曬童年
而家連考個試都仲要畀人玩
係我都跳樓死咗去算啦

諗呢呢個傻鳩政府出黎果班更應該落地獄

快啲死咯又少個人搶資源

政府日日玩鳩我地你又唔提下？
邊個黑暗啲呀依家？

我月薪十萬係真

我想考下體育
嗰時冇做開運動，而家想話試下自己咁
又小學雞？

人哋考衰咗試
就一係出去搵野做/Asso
有啲人可能揀retake
咁又嘥咗人哋一年

你唔係以為連登仔真係會得閑到無啦啦去考次試呀？咪又係鍵盤戰士

agree

政策有問題 有溜洞
你唔屌政府 屌我地呢啲跟規矩既人？

政府政策有問題 你唔同政府講 同連登仔講有乜用

個個都理玩DSE
但唔理政府冇派錢

下年俾錢考多次囉

樓主下年報邊科最多我唔報啦
唔好嬲啦

玩你咪玩你，第時oral打尻我囉

黑乜撚嘢暗？
交稅養蝗就唔黑暗？年年夾心永遠乜都冇就唔黑暗？你要企道徳高地係你嘅事 不知幾多人想玩多次dse 但我地又唔係full grant撚俾唔起幾千蚊再考

吓 免費架喎 係成年人都報得架喎

岩
班毒撚咪得把口
你估佢地真係會去考咩

嗯

我依家教班細路 第時個社會幾咁黑暗呀
塞錢落你袋呀

樓主2019dse考生？咁緊張做咩

班仆街成日針對我地00後

自修生同日校唔係分開計嘅咩

社會更黑暗你唔撚屌下社會
戇鳩

咪傻啦
成個連登都小學雞點考DES

小巴嗌有落佢地都未必敢啦

狗政府打壓 80 90 後, 而優待 00 後

自己用下個豬腦諗下點解啦

要撚其實只係應該撚啲蝗蟲仔
即係喺香港生活,都仲要用普通話考中文口試嗰啲仆街仔啊

太睇得起班毒撚，就算到時真係去咗考都會淆到出唔到聲

總有D“連登仔”最鍾意針對連登仔，大把 FB Page 討論呢件事，下面d 評論咪又係一大堆人話去搞事，唔通又係連登仔唔啱呀？

連登仔講就叻
睇下到時幾多人真係去

班毒撚去考oral一定口疾疾 真系京考果時會忍吾住吱一聲笑出黎比牙sir以為我矛禮貌😂

撚人既文化不嬲都係一代撚一代
80後上司撫90後下屬
90後打工仔/大學生撚00後中學生
90後冇著數攞又要搞埋00後
政府呢招搞分化真係高

利申:90後 乜柒著數都冇

樓主係真心膠？
認真到咩地步先會開post🤔

有交稅
去用返自己可用資源有咩問題？

ching👍

我死都搵埋你

連登唔講 見到Facebook 一個二個都咁講.. 有咩出奇

你倜名🤮

講講吓都想考

12345789

19 dse玩撚死利🎗🎗🎗🎗🎗

吹咩

考個試比人講到殺人全家咁

唔撚鋸呀中學雞

係囉，怕咩

利申:準備報十科

我唔係想玩人
但係免費考下試咪玩下
算係政府福利
點解唔用？

要反就反政府、反啲有權勢嘅，ok？香港今日搞成咁，以為有得獨善其身啊？就係要逼班00後正視個政府有幾撚荒謬

其實佢開呢個post都係鳩噏

呢啲咪民怨囉

只係轉嫁咗落dse同班學生度

造成社會撕裂嘅 根本就係政府

樓主應屇dse？驚到瀨屎？

我地又比呢個政府撚左幾多年呀？ 大專個班佢又有冇幫過？岩岩畢業個D佢又有冇理？

政府玩鳩你 你就要玩鳩班後生仔咁你同返工班老屎忽有咩分別

又Block一隻中學雞

大佬個個要返工，得撚閒考DSE咩

講下笑又認真

唔通我真係城大凱恩斯咩

又唔撚犯法嘅，你咬我呀

見到好多細路驚到瀨屎 喺IG 開哂story屌哂鬼

千錯萬錯都係連燈嘅錯

真係上乜登都別認真

講堅正苦唔屌，屌鳩噏連登
樓主應屆DSE雞証實

其實擾敵根本唔係下年先會發生既事
每年都有唔讀書既學生 入考場玩野 唔小心電話響 瘋狂加紙 不停un腳 考英文oral講中文 壟斷發言
真係有料既學生
就算遇到有人瘋狂加紙 不停擾敵
其實如果你考果時 專心係你份卷度 唔理其他人做咩 根本冇人騷擾到你 就算係聲音騷擾最多咪30秒 你估冇監考官趕佢哋走咩
況且就算係你地所謂既欣生YY Lam 都有教點應對 oral 玩野既考生
而且係oral 上考評局都有補救既措施

睇見有d中學雞 真係蠢過隻豬 話自修生會拉高條curve 係度鬧班自修生冇品
你估你地中學生既智商會超越考評局？
考評局一早諗過有一啲學歷好高嘅人自修DSE 所以唔會將自修生既成績 列入條curve 度 條Curve 只會根據以學校報名既學生成績黎拉
其實你地既補習天王你地欣師甚至成隊team
好多都年年都報考DSE 跟著打曬飛機 連續N年DSE 5**
唔通你哋鬧你自己欣師好冇品？

利申：曾經係中學生果時好鍾意睇school Secret 但係依家睇番 覺得依家Secret 既Post 好On9 都唔明點解自己個時咁On9咁鍾意睇 加上德望件事 對呢個Page 好反感